【集體報警】懷疑獨裁派用自己屋企地址種票既入黎

班狗可以進入民研偷資料
咁班獨裁派種票
我地都可以懷疑佢地用左自己既資精
違反《私隱條件》

報狗無用，依家擺明莫須有
民研比人入侵仲要去搜返受害者，香港黑警世界第一呀

其實民研電腦會有咩資料？